今日係公司痾屎唔記得有冇沖廁。。。

依家慣咗手放廁板先沖水 但就唔記得有冇沖廁
點算好 今日舊屎好臭 又得我一個去過呢格
其實我有冇沖廁

打算早啲返工去睇下

平時見放左板既一定禁一下沖水先打開

如果同事都會咁就好

邊撚個會記得你起邊格廁所。
利申，平時唔沖廁

我以為有圖